有冇人想學琴？

巴，皇家八級，想揾人學，賺少少學費
巴絲無任歡迎
詳細tg傾
價錢放心 唔會貴，因為我唔係演奏級

利申：借朋友ac

推

鋼琴嘅話其實周街都係8級
好難搵

利申 鋼琴同大提都係8級
鋼琴搵唔到人教 大提搵到

留tg教我cello ok? 搵緊老師

我唔想比琴行壓榨

學琴啦

學琴啦Ching

$？